想問吓平時染髮用啲耳罩有冇用

呢隻唔算耳塞 唔會阻到聽野

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

易甩

阻唔到閃光彈啲聲
戴黎無用，真係戴買個工業用既